[正能量]入黎放低你自己最自豪嘅一樣野

我先
無

冇俾連登D假膠fake 唔使做真心膠

諗住想請哂全連登食飯

點知變比人插

到今時今日都仲生存到

一出世住公屋
返幻稚園搬居屋
小學為校區換私樓
中學搬整棟村屋
會考完家道中落賣樓租鐵皮籠屋
出黎做野唔夠位扑野局住租唐樓湯房

30cm

個人生得高 同 電左巒毛

我羨慕你個樣

米高巴我支持你

一對點打機點睇電子野都唔近視既眼

我今日由mk長陰遮眼頭 剷左做9mm陸軍裝

最自豪一時間真係諗唔到
冇暈車浪暈船浪暈機浪暈3D算唔算

不知廉恥地殘存於人世間

J長但用唔著

個樣仲令人好羨慕添

爸爸同媽媽都好好